[集思廣益]5年電腦upgrade定砌過部好

CPU: i5-750
motherboard: gigabyte P55-UD3L
displaycard: asus GTX1050
ram: 8GB DDR3 X1
HDD: WD 1tb
火牛: GTR 450W

心思思想換，想升到ryzen5行ssd，不過執埋執埋都成3XXX。黃金D砌機組合呢個價都好似唔錯，但係又哂左本身左顯卡

咁多位ching點睇

樓主快d走

砌啦
黃金啲鋪頭啲list好撚伏,最中意清舊貨

唔怪得黃金d黑店可以撈咁多年

真係多謝哂樓主d水魚

今日係fb見到果間恒x
7700+1070成皮野

有冇邊間好推介 之前都係去正都

之前會推t店
依家好多巴打都等緊悠二開鋪
list方面可以去硬件post第一頁到睇您二list

佢應該會係今個月內開鋪

賣完再砌

除左張1050有少少錢,其他都幾難放

有邊個會要

Ram hdd自己留返啦

顯

你

你如果要掉不如送俾我我用黎做nas

老

200蚊同你收咗佢

卡[/quote]

原來仲有人會屌 ,見到好多人都麻木左

原來仲有人會屌 ,見到好多人都麻木左[/quote]

母

換ssd
換走1050 上1070
換火牛

成部換吧啦

最新一代i5都唔好抽得去邊

更何況呢粒古董i5 750配ddr3 目測低頻ram

1050都要換
Ram唔記得左 不過肯肯定係cheap野

留display card同hdd, 其他自己砌。黃金高登啲細砌機舖，一蚊都唔好俾佢哋賺

顯示卡可留 新野黎